小弟有d野忍唔住想講

不論係6/9 一百萬人上街，到6/12呢度叫人唔好衝會中計，到二百萬人上街，再到連儂牆俾人話無用，到沙田入夜唔好送頭，再到依家元朗俾人打

到依家呢刻都一路有人叫唔好衝，唔好中計，我想問下

到底你地係咪仲要好似一個老謀深算既政治家，要事先準備好哂所有野，計較哂所有既得失 當有利益先去做。如果一開始就驚呢樣驚個樣，咁大家6/12就唔好出黎，更加唔好去痴連儂牆，沙田都唔好去

我地唔係要咁樣，依家我地既宗旨係Be water my friend。你唔做係唔知實際情況係點，連儂牆一樣有人話無用，但結果好多老一輩connect 左，當中係有巴打走去守連儂牆而被打到仆街，跟住我地學識左只攻不守

Programming 角度上都有樣野叫A/B Testing，將一樣野以唔同方法呈現出黎，睇下邊樣做到效果。AI 角度上，你要不停地去餵d data 俾佢食，食到佢識得自己進化

呢點係等價交換，一開始你就盤算咁多野，係無可能走到依家，點解要走番回頭路，呢個幾兩個月，我地就係不停進化，因為不停撞板，每撞一次板就更強大，去到依家用老黑收拾我地

就算真係入去鏟起成個元朗，就算之後出左問題，都係進化必經階段，連儂牆無用論係錯既呢點 係應該教識左你地先岩嫁？但都係因為有人做，先發現老一輩係好靠呢類資訊

不分化，不割席，不阻止 到底呢個幾兩個月既信念去左邊？點解要驚錯

D狗起上環開左三十幾槍，我地要理，老黑元朗圍頭仔我地都一樣要理，每個人都係獨立個體，唔需要有二元對立論，我去理班老黑唔代表唔理721

講得好！

push